華倫西亞：盧卡古和普巴就是曼聯更衣室的毒瘤

瘋了 已經瘋了

理想

果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在連迪路夫毫無防備的情況一棍打下，連迪路夫挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是盧卡古，不等連迪路夫起身，盧卡古又是一頓亂棍爆打，連迪路夫在地上滿地打滾不停求饒，

現實

果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在連迪路夫毫無防備的情況一棍打下，
連迪路夫:Miss